新手，想買美股，見個市係咁升，得10萬可以點部署

希望可以買到上車

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

還錢未啊，屌你老母未來人

係咪要賺返股息還錢

極光大麻

all in sqqq等跌市
依加個位好高 等回吐

有呢d post即係準備跌

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）
工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）
馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來， 他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。 （馬斯克福音1:3）
保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）
日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！ （馬斯克福音1:5）
神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。 （馬斯克福音1:6）
馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。 你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。 （馬斯克福音1:7）
惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）
淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。 （馬斯克福音1:9）

all in apple

得佢未升起等埋大家上車

樓主唔死都無用

ACB welcome you

all in tsla

This week Tesla 600 call

All in nio 小鵬 理想 tesla

新手開始追入市

連登貪婪指數又再升高

大家睇路

一半入Tesla, 一半買航空股
del app 一年後睇返你會多謝我

All in tsla

揀2,3隻SH股,唔好搞咁多野
KEEP住入錢等回調慢慢溝
最緊要有耐心

BTW, TSLA一定要有啦,年尾入S&P大盤都睇好,你唔係唔揸呀?